入黎留低你而家聽緊既嗰句歌詞

I thought I saw you out there crying ~
I thought I heard you call my name~
I thought I heard you out there crying ~

But are we all lost star?

冇人黎light up my dark

偏偏我永遠沒法遇上～